Тестовое задание: Рестораны

Приложение должно отображать список ресторанов и их меню. 
Ресторан можно отобразить на карте, можно осуществить звонок на указанный для ресторана телефон. 
Позиции в меню можно отметить и отправить по СМС или электронной почте. 
Приложение позволяет редактировать информацию о ресторане (без меню) и добавлять новый ресторан (с указанием ссылки на сервер, откуда будет загружено меню) 

Дополнительные сведения:

1. данные хранятся в базе данных
2. интерфейс должен быть реализован с использованием фрагментов и адаптирован для смартфонов и планшетов
3. демоданные хранятся в JSON файле
4. списки ресторанов и меню должны содержать изображение и кратную информацию
5. при загрузке данных с сервера используется json